想加入守護孩子

如題
Google左但搵唔倒途徑

自問做唔倒前線抗爭
但想加入守護孩子
未到中年唔知有無方法？

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

其實守護孩子都行得好前，同埋都一樣會比狗咬，無免疫功能，依家只係搏唔比狗咬㗎咋。

btw，你可以Facebook search 好鄰舍北區教會，好似係佢地做起先，個度應該有聯絡方式

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

Facebook 好鄰舍北區教會